## CoderApp

WPF приложение, обладающее следующими функциональными возможностями:

1. Открытие файлов формата .txt/.docx.
2. Возможность указать ключ для зашифровывания/дешифровывания информации.
3. Зашифровывание/дешифровывание информации из открытого пользователем файла с выводом на экран.
4. Зашифровывание/дешифровывание информации, введённой пользователем с клавиатуры, с выводом на экран.
5. Сохранение результата шифрования/дешифрования информации в отдельный файл формата .txt/.docx с указанием названия и директории для сохранения.

Данная программа имеет интерфейс для взаимодействия с пользователями, меню для управления функциональными возможностями.
Её основной функционал покрыт автоматическими Unit тестами с использованием стандартных возможностей Unit Testing Framework.
